В плейбуке play_gcp.yml:
1. Роль create_instance создает нам виртуалки в gcp

В плейбуке play.yml:
1. Роль prometey раскатывает прометей+графана
2. Роль sentry раскатывает sentry
3. Роль deploy_app раскатывает приложение


